英美同跨國外資公司知道匯豐配合恐怖分子凍結平民資產未？

無犯任何罪都可以隨隨便便被凍結資金

1.文宣
2.取消戶口